# HomeFarm
Home Farm projeto para gerenciamento e auxílio ao homem do campo, ele se propõem a gerenciar animais no campo, assim facilitando a organizar um pouco melhor a suas funções.

## Para utilização previa do sistema:

* Ter instalado um gerenciador de banco de dados como Xampp

* Fazer download do arquivo rar

 [Download](https://drive.google.com/file/d/11vm6M3fpG3DlIGoJzVrhFYhomgM6KmRr/view?usp=sharing)
 
 * No mysql copiar o script do arquivo e rodar no mysql
 
 * Executar o xampp
 
 * Executar o sistema "setup" ou "homefarmSD"
 
 * Fazer um registro de usuário ou pode entrar com o usuário padrão que é login "admin" e senha "admin" 
 
